其實你地想聽日外媒頭版點寫？？

萬人美國旗海定火燒地鐵站？

唔關事既唔好聚落去，越多人去越走唔到，間接助燃無撚謂

930北京新機場要人！！！
全國人民替新機場做壓力測試！！！
說好的過億吞吐量！！！

咁點撚樣唔搭鐵走十幾萬人呀

最撚慘係死得唔抵

鬧撚完未啊，post翻啲有用野啦

冇人會睇post
咪撚推

我自己行左去灣仔走 ， 由中銀行去高院走

我唔知宜家條路變成點

你係咪走最撚後先

咁你走先人地未走到咁點

由人拉

走咁撚快仲唔比人擋狗

又黎你眼望我眼留守撚?
上環站走到
香港站走到
金鐘站走到

今日講明和理非場 又留守?

識傳送術咁撚大個場咁撚多人

個個一講走就知要走

人地一家大細又唔知要走又走得慢

你由撚得佢地自己走左去都未屌你

你喺唔喺現場架? 駛撚teleport
上環站方向 香港站方向 唔塞人

指示和理非點走啦 我都未屌你呀

你係唔撚係摭打呀

無啦啦話得9個字要散

咁你話走就走呀

唔撚攔後面一堆人比人拉左啦

指示個個唔撚會比人拉既

你就睇指示走撚左去

攔黑警就比你屌

都on撚9

咁你慢慢攔到今晚12點
繼續摭打打字回post

祝你武運昌隆

咁指示個個又算唔算留守呀

答我啦，咁後面冇人攔佢係咪任人拉著